1740 太子站對出d狗又想迫死𡃁仔

屌你老味 有個𡃁仔派派下面罩
一班狗衝過去
個𡃁仔避狗被迫跑出馬路
俾電單車撞
依家上左白車

香港獨立 唯一出路

屌

屌你老母

屌啊

推 咩事

班狗咁快又黎料
手足唔好有事

Diu

咩事？？？？？？有無apple/立場突發？

推呀

Diu 死黑警

有冇記者在場？

pish

派口罩都又拉又鎖

屌你老母警甴

Dnlm

牧師起到

又想黎多單1231

一個𡃁仔 十隻狗

有記者 好似獨媒

要同班黑警開年
預防流感派口罩都唔得

推

黑警死全家

牧師話個細路走咗，司機比架車壓住
個細佬走個時仲擺吓擺吓

屌你老母1231

抓賊真係冇咁落力，究竟呢班狗覺唔覺得自己好低賤

推！！！！

手足過年都要係醫院過
希望佢冇事

淨係派都咁撚樣神輕質到
唔好忘記尋晚天水圍連儂牆既事

唔好獨自行事
組隊 搵人做哨

個男仔有冇事

聽聞負傷逃脫

格黎PO話車中拖行100米

手足要平安啊

訓係馬路果個係司機??

見到有其他人咁講 置返頂先

上白車好似係司機先岩

手足同司機都要冇事

洗唔撚洗呀屌你老母弱撚智

最怕有內傷

死黑警

現場frack check 被撞個位係手足

屌又係d仆街黑警

走左 咩走左 講清楚wor

黑警害人不淺

賤撚到

靜靜雞 做野 就係咁

完全冇cover

真是會內出血, 即時搵杏林啦

走咗係咩意思

求片

係逃走定係.....
你話我知係前者啦 好冇

識得擺下擺下咁應該唔係「過生」嗰隻走咗
但係一定要去睇醫生.. 咁撞法可大可小
一陣傷及內臟

負傷逃走左

推 推到手足搵醫生

Push

cls

無上白車？第一個post 話佢上咗白車既

個小朋友俾電單車撞到拖行100米，黑警依然繼續追，個細路負傷逃走，現下落不明

死警甴

屌 cls

派面罩又得罪班狗？

逃走到 不過應該好傷

樓主置頂呢個啦

派口罩都搞

樓主頂置#84

屌你老母食屎警犬

拖行100米會唔會誇張左小小電單車點撚樣可以撞完人再拖100米

屌... 要大步攬過

手足要無事呀

push

屌佢老母

現場記者講架
Fb 香港獨媒新聞

上白車係電單車車手

司機比架車壓住??? 有D難明

喂大佬，寫清楚Ｄ啦咩走左呀，個心離一離呀

架電單車反左，擇住傷者

屌你老母 警狗 最後一日都要玩撚野

#84

最新 大子站 白花比防暴拆哂

dllm死黑警

擺下擺下可能係重傷抽搐
所以係報料真係要講清楚

走左話死左又得, 逃走左又得

派口罩有咩問題死賤狗！

傷得唔輕

武漢有SARS，要防範未然

wtf??

個後生走到出馬路 比電單車撞
個司機同個後生訓晒地下

後生驚防暴負傷走逃走到

又多一個原因喺聽日出黎遊行

吹大左

屌...

屌 有冇人係個細路隔離

派口罩有咩撚野問題呀 屌你老母

賤種黑警曱

你地d屋企人幾時死撚哂

d狗

屌你班死警狗

行動組隊呀大家 唔好落單

黑警真係好賤

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

0
0

唔通警察搞事
要調返轉報黑社會？

手足如果你見到呢個post請立即搵杏林

Cls

嗰小朋友情況

Dklm

拖行百米，好似有啲誇

最緊要個細路呀屌
街坊搵到佢記住叫佢睇醫生呀
最驚有內傷

推呀屌

Dllm 黑警死全家

on9? 吹咁大

一百米一兩個街口咁長喎

Pish

黑警真係cls

睇醫生呀手足
條命最重要啊

Pushhhh

其實記者對呢D野無咩SENSE
其實可能拖行左好遠

睇醫生呀手足

黑警死全家

屌你老母死黑警

手足要無事呀快啲搵杏林

一個街口應該有

屌你老味 死黑警

應該太子站前面到十字路口正中間

.

屌那星

Twitter

香港人好普遍對距離冇乜感覺
無論直播記者定係現場手足，都成日9up一個同實際數字爭好遠嘅距離

其實好簡單
一個標準游泳池短邊20米、長邊50米
運動場跑到400米，其中一面就100米

好心大家有少少距離感，唔好成日亂報數

Dllm

全家落地獄

咩野”細路走左_？？
講清楚d好喎

推 黑警死全家

up

Mhrrcddd

Twitter teddit

死警甴除夕夜都唔俾人好好咁迎接新年，電單車司機同嗰位手足多得你唔少啊仆街

好彩牧師係度

唔唔，按預期進度發展
習慣下啦，唔係將來抽中大家點算？
和平抗爭太正，下世一定要投胎做香港黑警
準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

黑警：嘻嘻，新1年要輪更多可愛女女

強烈譴責+好嬲。

Wtf

派罩都唔撚俾？

燈柱係咪都可以計距離

啱啱走 走之前現場大致平靜

被撞到嘅小朋友快啲搵杏林

Dllm 死黑警

今晚太子開波

你當20米啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

死黑警 屌你老母死全家

死左？

貼近事實真相

小朋友記得要去睇醫生呀

呢班撚樣唔死都冇用

睇醫生呀手足

綠色曱甴死全家

牧師話個細路起番身跑咗去聯合廣場果度跟住慢慢行，睇得出有內傷
講得唔清楚疏

死啦 好驚佢有事...

不會死

驚sars帶口罩都唔得？

殺人犯

831

派口罩都捉 傻左

根本佢哋嘅思路就係邊個反對共產黨就可以無所不用其極

自己做撚咗人隻卒都唔知

［突發多圖］831 太子站恐襲4個月 熱門冇人講

司機

，

黐線

黑警屌你老母

細路一定要去睇醫生呀

被撞即去醫院呀

831 打死人 1231 又搞到人比車撞

下屌呀

班狗進化到睇你唔順超就郁你

手足搵杏林啊

仆街黑警死全家！
所有6月以來所有亡靈一定要返來揾呢班仆街填命！

香港獨立 唯一出路

手足喺走甩左
送上白車係個電單車司機

屌 快撚啲救個細路仔呀

謝 已置頂

內出血的人係可以行到
出血情況緩慢,慢慢無左意識

所以搵杏林先

有冇人跟著個手足

我冇嘢講

派口罩犯法呀死癲狗

一定要平平安安
唔好有事啊

手足 快啲搵杏林幫你
唔想你有事

死班癲狗

司機好撚慘

正確版本係手足走得甩 搵杏林呀

冚家產

正確版本係手足走得甩快搵杏林 送院既係司機

又乜撚嘢事

痴撚線

個個關心個𡃁仔，無人關心個司機

屌佢老母 呢班仆街冚家鏟想點

補圖
Source From 隔離po

美中和好未

屌 死曱甴一次過累兩個人

正解 屌司機做咩？

【17:40 太子】是日除夕夜亦是太子站8.31事件四個月。有約10名防暴警突然從旺角警署正門衝出，追捕一名派花青年。

青年逃跑至彌敦道和太子道西交界時，被途經電單車撞到，電單車司機墮地受傷，而逃跑青年則自行起身離開。防暴到場後，隨即包圍車禍現場，並將太子站外花壇清走，而救護員到場將司機送院治理。

警方行動引發在場市民不滿，紛圍觀指罵並質疑為何警員要追捕該名涉事青年。

希望司機快好返
希望細路冇受傷
希望黑警死全家

手足記得搵杏林 內傷可大可小呀

有手足快睇醫生
死黑警 派花有罪呀？

食屎狗

落地獄啦死黑狗

下次洗鬼跑咩 反正又無文具 班黑警又鋤你唔到
你咁樣走出馬路仲危險

鋤你唔到?捉你上狗車用棍鋤到你屎忽開花 聽朝又多條屍體跌落街

做得好

阿暖氣軍師

屌老母班狗

黑犬死全家

啱啱瞓醒？捉到就自然多個摺刀斧頭係身架啦

屈你襲警（60）

有冇人知最新情況 清醒定點

dklm

成班傻鳩返shift短命種黑警

Cls Push

醫療援助
#西醫
杏林覺醒
@medhotline
醫療支援社工隊
@SW_Medicalsupport
隱世醫療室
@hidden_clinic
Uber急救站
@Nobodygives

#中醫
國難忠醫
@findcmed
懸壺善學堂
@sharing_ec

#物理治療
義務物理治療
@physiofk

#眼科支援

#急救懶人包
傷口處理小教室
@saveourchild
化學品入眼的處理方法

杏林覺醒急救懶人包

香港人受傷須知